9 歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

考完tsa

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

。係句號
……係省略號

梳ly 中文呀sir冇教。。

不好正常

9歲連登仔